msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\application.cpp
msgid "[Application]$APPNAME can not shutdown right now!"
msgstr "$APPNAME 는 현재 종료할 수 없습니다."

#: .\options\filetypeselector.cpp
msgid "[FileType]%(1) File"
msgstr "%(1) 파일"

#: .\documents\documenttemplates.cpp
msgid "[Documents]%(1) already exists.\nDo you want to replace it?"
msgstr "%(1) 은(는) 이미 존재합니다. 바꾸시겠습니까?"

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]%(1) preset files were imported."
msgstr "%(1) 개의 프리셋 파일을 가져왔습니다."

#: .\browser\pluginselector.cpp
msgid "[PlugInSelector](Unknown Vendor)"
msgstr "（알 수 없는 밴더）"

#: .\presets\presetbrowser.cpp
msgid "[PresetBrowser](no presets)"
msgstr "（프리셋 없음）"

#: .\documents\autosaver.cpp
msgid "[Autosave]A backup of the original file has been found."
msgstr "원래 파일의 백업을 찾았습니다."

#: .\documents\autosaver.cpp
msgid "[Autosave]A backup that is newer than the original file has been found."
msgstr "원본 파일의 최신 백업이 발견되었습니다."

#: .\fileinfo\filerenamer.cpp
msgid "[FileRenamer]A file with this name already exists."
msgstr "이 이름의 파일은 이미 존재합니다."

#: .\fileinfo\filerenamer.cpp
msgid "[FileRenamer]A folder with this name already exists."
msgstr "이 이름의 폴더가 이미 존재합니다."

#: .\presets\presetfileprimitives.cpp
msgid "[Presets]A preset with this name already exists."
msgstr "이 이름의 프리셋은 이미 존재합니다."

#: .\application.cpp
msgid "[Command]About"
msgstr "정보"

#: .\options\filetypeselector.cpp
msgid "[FileType]Add File Type"
msgstr "파일 타입 추가"

#: .\datastore\tagstorecomponent.cpp
msgid "[TagStore]Add Tag"
msgstr "태그 추가"

#: .\browser\plugindraghander.cpp
msgid "[PluginDraghandler]Add to Favorites"
msgstr "즐겨 찾기 추가"

#: .\datastore\tagstorecomponent.cpp
msgid "[TagStore]Adding Tags..."
msgstr "태그 추가 중 ..."

#: .\options\useroption.cpp
msgid "[UserOption]Advanced"
msgstr "상세"

#: .\documents\documentversions.cpp
msgid "[Documents]Age"
msgstr "시기"

#: .\datastore\tagstore.cpp
msgid "[TagStore]All tags are valid."
msgstr "모든 태그는 유효합니다."

#: .\application.cpp
msgid "[Application]An instance of $APPNAME is already running."
msgstr "$APPNAME 의 인스턴스가 이미 실행되고 있습니다."

#: .\fileinfo\filerenamer.cpp
msgid "[FileRenamer]An object with this name already exists."
msgstr "이 이름의 개체가 이미 존재합니다."

#: .\options\mainoption.cpp
msgid "[UserOption]Appearance"
msgstr "어피어런스"

#: .\application.cpp
msgid "[Command]Application"
msgstr "응용 프로그램"

#: .\actions\trashbinpanel.cpp
msgid "[TrashBin]Are you sure you want to permanently delete these %(1) items?"
msgstr "%(1) 개의 항목을 영구적으로 삭제 하시겠습니까?"

#: .\actions\trashbinpanel.cpp
msgid "[TrashBin]Are you sure you want to permanently delete this item?"
msgstr "이 항목을 영구적으로 삭제 하시겠습니까?"

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Are you sure you want to reset the plug-in browser to default?"
msgstr "플러그인 브라우저를 기본값으로 재설정 하시겠습니까?"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Are you sure you want to revert all changes?"
msgstr "모든 변경 사항을 취소 하시겠습니까?"

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Are you sure you want to revert your last plug-in browser changes?"
msgstr "이전 플러그인 브라우저 변경을 취소 하시겠습니까?"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Command]Ascend Root"
msgstr "루트를 위에 올리기"

#: .\navigation\navigatorbase.cpp
msgid "[Command]Back"
msgstr "되돌리기"

#: .\browser\browser.cpp .\browser\filesystemnodes.cpp
msgid "[Command]Browser"
msgstr "브라우저"

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]But it's not a preset for %(1)!"
msgstr "%(1) 는 프리셋이 아닙니다."

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]But none of them is a preset for %(1)!"
msgstr "아무것도 %(1)  는 프리셋이 아닙디다."

#: .\fileinfo\pathclassifier.cpp
msgid "[FileInfo]CD/DVD Drive"
msgstr "CD/DVD드라이브"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Can not close %(1) right now!"
msgstr "%(1) 을(를) 지금 닫을 수 없습니다."

#: .\browser\pluginselector.cpp
msgid "[PlugInSelector]Category"
msgstr "카테고리"

#: .\options\filetypeselector.cpp
msgid "[FileType]Category"
msgstr "카테고리"

#: .\datastore\tagstore.cpp
msgid "[TagStore]Checking files in \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 의 파일을 확인하고 있습니다."

#: .\datastore\tagstore.cpp .\datastore\tagstorecomponent.cpp
msgid "[TagStore]Cleanup Tags of Missing Files"
msgstr "미싱 파일 태그 청소"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Clear Recent Files"
msgstr "최근에 사용한 파일을 클리어"

#: .\documents\recentdocuments.cpp
msgid "[Documents]Clear Recent Files"
msgstr "최근에 사용한 파일을 클리어"

#: .\datastore\tagstorecomponent.cpp
msgid "[TagStore]Clear Tags"
msgstr "태그 클리어"

#: .\presets\presetcomponent.cpp
msgid "[Presets]Click+Drag Preset"
msgstr "프리셋 클릭 + 드래그"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Close"
msgstr "닫기"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Close All"
msgstr "모두 닫기"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Browser]Close Tab"
msgstr "탭 닫기"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Command]Close Tab"
msgstr "탭 닫기"

#: .\browser\filesystemnodes.cpp
msgid "[Browser]Content"
msgstr "콘텐츠"

#: .\application.cpp
msgid "[Command]Contents"
msgstr "목차"

#: .\application.cpp
msgid "[Command]Context Help"
msgstr "컨텍스트 도움말"

#: .\browser\filedraghandler.cpp
msgid "[FileDraghandler]Copy"
msgstr "복사"

#: .\editing\editor.cpp .\etc\batchoperation.cpp
msgid "[Edit]Copy"
msgstr "복사"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Command]Copy"
msgstr "복사"

#: .\browser\filedraghandler.cpp
msgid "[FileDraghandler]Copy to \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 에 복사"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Copying %(1)"
msgstr "%(1) 을(를) 복사합니다"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Copying files"
msgstr "파일을 복사합니다"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Could not load %(1)!"
msgstr "%(1) 을(를) 불러오지 못 했습니다."

#: .\fileinfo\filerenamer.cpp
msgid "[FileRenamer]Could not rename this file."
msgstr "이 파일의 이름을 변경할 수 없습니다."

#: .\fileinfo\filerenamer.cpp
msgid "[FileRenamer]Could not rename this folder."
msgstr "이 폴더의 이름을 변경할 수 없습니다."

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Could not save %(1)!"
msgstr "%(1) 을(를) 저장할 수 없습니다."

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Create new folder"
msgstr "새 폴더를 작성"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Edit]Cut"
msgstr "자르기"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Command]Cut"
msgstr "자르기"

#: .\options\mainoption.cpp
msgid "[UserOption]Dark Mode"
msgstr "다크 모드"

#: .\documents\documentversions.cpp
msgid "[Documents]Date"
msgstr "날짜"

#: .\actions\trashbinpanel.cpp
msgid "[TrashBin]Delete"
msgstr "삭제"

#: .\datastore\stringlistcomponent.cpp .\editing\editor.cpp
msgid "[Command]Delete"
msgstr "삭제"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Edit]Delete"
msgstr "삭제"

#: .\presets\presetnode.cpp
msgid "[Presets]Delete"
msgstr "삭제"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Delete File..."
msgstr "파일 삭제..."

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Delete Folder..."
msgstr "폴더 삭제..."

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Delete Thumbnail"
msgstr "썸네일 삭제"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Delete Undo History"
msgstr "되돌리기 기록 삭제"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Deleting %(1)"
msgstr "%(1) 을(를) 삭제하고 있습니다"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Deleting Files"
msgstr "파일을 삭제하고 있습니다"

#: .\documents\documentmanager.cpp .\documents\documentversions.cpp
msgid "[Documents]Description"
msgstr "설명"

#: .\options\filetypeselector.cpp
msgid "[FileType]Description"
msgstr "설명"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Edit]Deselect All"
msgstr "모든 선택을 해제"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Command]Deselect All"
msgstr "모든 선택을 해제"

#: .\browser\filebrowser.cpp
msgid "[Browser]Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: .\options\serviceoption.cpp
msgid "[UserOption]Disable"
msgstr "무효화"

#: .\documents\documentversions.cpp
msgid "[Documents]Discard"
msgstr "파기"

#: .\documents\recentdocuments.cpp
msgid "[Documents]Do you really want to clear the list of recent files?\n\nThis action can not be undone."
msgstr "最近使ったファイルのリストを消去しますか？\n\nこの操作は取り消せません。"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Do you really want to delete the Undo History?\n\nThis action can not be undone."
msgstr "取り消し履歴を削除しますか？この操作は取り消せません。"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Do you want to copy these files to \"%(1)\"?"
msgstr "これらのファイルを \"%(1)\" へコピーしますか？"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Do you want to copy this file to \"%(1)\"?"
msgstr "このファイルを \"%(1)\" へコピーしますか？"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Do you want to copy this folder to \"%(1)\"?"
msgstr "このフォルダーを \"%(1)\" へコピーしますか？"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Do you want to delete these files permanently from disk?"
msgstr "これらのファイルをディスクから完全に削除しますか？"

#: .\presets\presetnode.cpp
msgid "[Presets]Do you want to delete these presets?"
msgstr "これらのプリセットを削除しますか？"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Do you want to delete this file permanently from disk?"
msgstr "このファイルをディスクから完全に削除しますか？"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Do you want to delete this folder permanently from disk?"
msgstr "このフォルダーをディスクから完全に削除しますか？"

#: .\presets\presetnode.cpp
msgid "[Presets]Do you want to delete this preset?"
msgstr "このプリセットを削除しますか？"

#: .\documents\autosaver.cpp
msgid "[Autosave]Do you want to keep the backup as a version?"
msgstr "バックアップをバージョンとして保存しますか？"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Do you want to merge into %(1)?"
msgstr "%(1) に結合しますか？"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Do you want to move these files to \"%(1)\"?"
msgstr "これらのファイルを \"%(1)\" へ移動しますか？"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Do you want to move this file to \"%(1)\"?"
msgstr "このファイルを \"%(1)\" へ移動しますか？"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Do you want to move this folder to \"%(1)\"?"
msgstr "このフォルダーを \"%(1)\" へ移動しますか？"

#: .\documents\autosaver.cpp
msgid "[Autosave]Do you want to open the backup?"
msgstr "バックアップを開きますか？"

#: .\presets\presetmanager.cpp
msgid "[Presets]Do you want to remove all plug-in settings and perform a full rescan next time you start $APPNAME?"
msgstr "すべてのプラグイン設定を削除して $APPNAME の次回起動時にフルスキャンを実行しますか？"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Do you want to remove the reference to it from the Recent list?"
msgstr "リストから参照を削除しますか？"

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Do you want to remove these folders?"
msgstr "これらのフォルダーを削除しますか？"

#: .\datastore\tagstore.cpp
msgid "[TagStore]Do you want to remove these tag entries for non-existing files?"
msgstr "存在しないファイルに対するこれらのタグエントリを削除しますか？"

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Do you want to remove this folder?"
msgstr "このフォルダーを削除しますか？"

#: .\presets\presetmanager.cpp
msgid "[Presets]Do you want to rescan blacklisted plug-ins next time you start $APPNAME?"
msgstr "ブラックリストに登録されているプラグインを $APPNAME の次回起動時に再スキャンしますか？"

#: .\application.cpp
msgid "[Application]Do you want to restart $APPNAME now?"
msgstr "今すぐ $APPNAME を再起動しますか？"

#: .\options\commandoption.cpp
msgid "[UserOption]Do you want to revert the keyboard mapping scheme to \"%(1)\"?"
msgstr "キーボードマッピングスキームを \"%(1)\" へ戻しますか？"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Do you want to save a copy of %(1) as file format \"%(2)\"?"
msgstr "%(1) のコピーをファイルフォーマット \"%(2)\" として保存しますか？"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Do you want to save your changes in %(1)?"
msgstr "変更内容を %(1) に保存しますか？"

#: .\presets\presetcomponent.cpp
msgid "[Presets]Do you want to store the current settings as default preset?"
msgstr "現在の設定をデフォルトプリセットとして保存しますか？"

#: .\browser\filebrowser.cpp
msgid "[Browser]Documents"
msgstr "ドキュメント"

#: .\browser\filexportdraghandler.cpp
msgid "[FileExport]Download"
msgstr "ダウンロード"

#: .\browser\filexportdraghandler.cpp
msgid "[FileExport]Download to \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" へダウンロード"

#: .\browser\searchcomponent.cpp .\datastore\stringlistcomponent.cpp
#: .\documents\documentmanager.cpp .\editing\editor.cpp
msgid "[Command]Edit"
msgstr "편집"

#: .\documents\notepad.cpp
msgid "[Notepad]Edit Note..."
msgstr "ノートを編集…"

#: .\actions\trashbinpanel.cpp
msgid "[TrashBin]Empty Trash Bin"
msgstr "ゴミ箱を空にする"

#: .\options\serviceoption.cpp
msgid "[UserOption]Enable"
msgstr "有効化"

#: .\browser\filexportdraghandler.cpp
msgid "[FileExport]Export"
msgstr "エクスポート"

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]Export %(1)..."
msgstr "%(1) をエクスポート..."

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Command]Export Preset"
msgstr "프리셋 내보내기"

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]Export Preset..."
msgstr "プリセットをエクスポート..."

#: .\options\commandoption.cpp
msgid "[UserOption]Export as Text..."
msgstr "テキストとしてエクスポート..."

#: .\browser\filexportdraghandler.cpp
msgid "[FileExport]Export to \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" へエクスポート"

#: .\options\commandoption.cpp
msgid "[UserOption]Export..."
msgstr "エクスポート..."

#: .\fileinfo\fileexporter.cpp
msgid "[FileExporter]Exported"
msgstr "エクスポートされました"

#: .\fileinfo\fileexporter.cpp
msgid "[FileExporter]Exporting"
msgstr "エクスポートしています"

#: .\fileinfo\fileexporter.cpp
msgid "[FileExporter]Exporting %(1)"
msgstr "%(1) をエクスポートしています"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Exporting %(1)..."
msgstr "%(1) をエクスポートしています..."

#: .\options\filetypeselector.cpp
msgid "[FileType]Extension"
msgstr "拡張"

#: .\browser\filesystemnodes.cpp
msgid "[Browser]Extract Here"
msgstr "ここで抽出"

#: .\application.cpp
msgid "[Application]Failed to load Application Theme!"
msgstr "アプリケーションテーマの読み込みに失敗しました。"

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Favorite"
msgstr "お気に入り"

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Favorites"
msgstr "お気に入り"

#: .\application.cpp .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]File"
msgstr "파일"

#: .\etc\batchoperation.cpp
msgid "[FileOperations]File %(1) of %(2)"
msgstr "ファイル %(2) 中 %(1)"

#: .\fileinfo\filepreviewcomponent.cpp
msgid "[FileInfo]File information"
msgstr "ファイル情報"

#: .\browser\pluginselector.cpp
msgid "[PlugInSelector]Flat"
msgstr "全体"

#: .\browser\pluginmanagement.cpp
msgid "[PlugInManagement]Folder"
msgstr "폴더"

#: .\browser\pluginselector.cpp
msgid "[PlugInSelector]Folder"
msgstr "폴더"

#: .\fileinfo\fileinfocomponent.cpp
msgid "[FileInfo]Folder"
msgstr "폴더"

#: .\browser\searchresultlist.cpp
msgid "[Search]Folders"
msgstr "フォルダー"

#: .\navigation\navigatorbase.cpp
msgid "[Command]Forward"
msgstr "계속하기"

#: .\options\useroption.cpp
msgid "[UserOption]General"
msgstr "一般"

#: .\application.cpp
msgid "[Command]Help"
msgstr "도움말"

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Hide"
msgstr "숨기기"

#: .\options\mainoption.cpp
msgid "[UserOption]High DPI Mode will be changed next time you start $APPNAME."
msgstr "高DPIモードは $APPNAME の次回起動時に変更されます。"

#: .\navigation\navigatorbase.cpp
msgid "[Command]Home"
msgstr "홈"

#: .\options\filetypeselector.cpp
msgid "[FileType]Icon"
msgstr "アイコン"

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Command]Import Preset"
msgstr "프리셋 가져오기"

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]Import Preset..."
msgstr "プリセットをインポート..."

#: .\browser\pluginbrowser.cpp
msgid "[Presets]Import Presets"
msgstr "プリセットをインポート"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Import as format"
msgstr "フォーマットとしてインポート"

#: .\options\commandoption.cpp
msgid "[UserOption]Import..."
msgstr "インポート..."

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Importing %(1)..."
msgstr "%(1) をインポートしています..."

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]Importing Preset"
msgstr "プリセットをインポートしています"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Incremental version"
msgstr "増分バージョン"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Command]Invert Selection"
msgstr "선택 반전"

#: .\options\mainoption.cpp
msgid "[SliderMode]Jump"
msgstr "ジャンプ"

#: .\application.cpp
msgid "[Command]Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"

#: .\options\commandoption.cpp
msgid "[UserOption]Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"

#: .\options\mainoption.cpp
msgid "[UserOption]Language"
msgstr "言語"

#: .\options\mainoption.cpp
msgid "[UserOption]Language will be changed next time you start $APPNAME."
msgstr "言語は $APPNAME の次回起動時に変更されます。"

#: .\options\mainoption.cpp
msgid "[UserOption]Light Mode"
msgstr "ライトモード"

#: .\options\mainoption.cpp
msgid "[KnobMode]Linear"
msgstr "리니어"

#: .\presets\presetcomponent.cpp .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]Load Preset"
msgstr "프리셋을 읽기"

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Command]Load Preset File"
msgstr "프리셋 파일 가져오기"

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]Load Preset File..."
msgstr "プリセットファイルをロード..."

#: .\documents\packagedocument.cpp
msgid "[Documents]Loading %(1)..."
msgstr "%(1) 을(를) 불러오는 중입니다..."

#: .\documents\packagedocument.cpp
msgid "[Documents]Loading: %(1)..."
msgstr "読み込み中: %(1)..."

#: .\fileinfo\pathclassifier.cpp
msgid "[FileInfo]Local"
msgstr "ローカル"

#: .\options\mainoption.cpp .\options\useroption.cpp
msgid "[UserOption]Locations"
msgstr "ロケーション"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Merge"
msgstr "結合"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Merging %(1)..."
msgstr "%(1) に結合中..."

#: .\browser\filedraghandler.cpp
msgid "[FileDraghandler]Move"
msgstr "移動"

#: .\editing\scaleview.cpp
msgid "[Scale]Move"
msgstr "移動"

#: .\browser\filedraghandler.cpp
msgid "[FileDraghandler]Move to \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" へ移動"

#: .\browser\plugindraghander.cpp
msgid "[PluginDraghandler]Move to \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" へ移動"

#: .\browser\plugindraghander.cpp
msgid "[PluginDraghandler]Move to Root"
msgstr "ルートに移動"

#: .\editing\scaleview.cpp
msgid "[Scale]Move, Zoom"
msgstr "移動、ズーム"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Moving %(1)"
msgstr "%(1) を移動しています"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Moving files"
msgstr "ファイルを移動しています"

#: .\browser\pluginmanagement.cpp
msgid "[PlugInManagement]Name"
msgstr "이름"

#: .\editing\editor.cpp .\navigation\navigatorbase.cpp
msgid "[Command]Navigation"
msgstr "네비게이션"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]New"
msgstr "신규"

#: .\browser\filesystemnodes.cpp
msgid "[Command]New Folder"
msgstr "신규 포더"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]New Folder..."
msgstr "新規フォルダー..."

#: .\itemlist\showhidefilter.cpp
msgid "[ShowHideFilter]New Preset"
msgstr "新規プリセット"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Browser]New Root Tab"
msgstr "신규 루트 탭"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Command]New Root Tab"
msgstr "신규 루트 탭"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Browser]New Tab"
msgstr "신규 탭"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Command]New Tab"
msgstr "신규 탭"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Browser]New Tab From Here"
msgstr "ここから新規タブ"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]New folder"
msgstr "新規フォルダー"

#: .\presets\presetbrowser.cpp
msgid "[Command]Next"
msgstr "다음"

#: .\editing\tools\toolbar.cpp
msgid "[Command]Next Tool"
msgstr "다음 툴"

#: .\presets\presetparam.cpp
msgid "[Presets]No Preset"
msgstr "プリセットなし"

#: .\documents\documentversions.cpp
msgid "[Documents]No other versions of \"%(1)\" were saved."
msgstr "\"%(1)\" の他のバージョンは保存されていません。"

#: .\editing\tasks\edittaskcollection.cpp
msgid "[EditTask]No recent items"
msgstr "最近使った項目なし"

#: .\documents\documentblocks.cpp
msgid "[Documents]No versions found."
msgstr "バージョンが見つかりませんでした。"

#: .\browser\pluginselector.cpp
msgid "[PlugInSelector]None"
msgstr "なし"

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]One preset file was imported."
msgstr "1 つのプリセットファイルがインポートされました。"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Open"
msgstr "열기"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Open %(1):"
msgstr "%(1) を開く:"

#: .\application.cpp
msgid "[Command]Open Settings Folder"
msgstr "설정 폴더 열기"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Open files:"
msgstr "ファイルを開く:"

#: .\application.cpp
msgid "[Command]Options"
msgstr "옵션"

#: .\options\useroption.cpp
msgid "[UserOption]Options"
msgstr "옵션"

#: .\documents\documentversions.cpp
msgid "[Documents]Original"
msgstr "オリジナル"

#: .\browser\filesystemnodes.cpp
msgid "[Browser]Packages"
msgstr "パッケージ"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Edit]Paste"
msgstr "붙혀넣기"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Command]Paste"
msgstr "붙혀넣기"

#: .\documents\documentblocks.cpp
msgid "[Documents]Pin document to Recent Files list"
msgstr "ドキュメントを最近使ったファイルリストに貼り付ける"

#: .\options\mainoption.cpp
msgid "[UserOption]Please note that third-party plug-ins will appear smaller if they do not support scaling."
msgstr "スケーリングに対応していないサードパーティ製プラグインは小さめに表示されます。"

#: .\application.cpp
msgid "[Application]Please restart $APPNAME for the changes to take effect."
msgstr "変更を有効にするには $APPNAME を再起動してください。"

#: .\documents\documentdialog.cpp
msgid "[Documents]Please supply a filename."
msgstr "ファイル名を入力してください。"

#: .\application.cpp
msgid "[Application]Plug-In folder not found at:\n"
msgstr "次のロケーションにプラグインフォルダーが見つかりません:\r\n"

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Plug-ins"
msgstr "プラグイン"

#: .\options\useroption.cpp
msgid "[UserOption]Preferences"
msgstr "環境設定"

#: .\presets\presetfile.cpp
msgid "[FileType]Preset"
msgstr "프리셋"

#: .\presets\presetcollection.cpp
msgid "[FileType]Preset Collection"
msgstr "プリセットコレクション"

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]Preset file export failed."
msgstr "プリセットファイルエクスポートに失敗しました。"

#: .\presets\presetcomponent.cpp
msgid "[Presets]Preset:"
msgstr "プリセット:"

#: .\presets\presetbrowser.cpp .\presets\presetcomponent.cpp
#: .\presets\presetmanager.cpp .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Command]Presets"
msgstr "프리셋"

#: .\presets\presetbrowser.cpp
msgid "[Command]Previous"
msgstr "이전"

#: .\editing\tools\toolbar.cpp
msgid "[Command]Previous Tool"
msgstr "이전 도구"

#: .\application.cpp
msgid "[Command]Quit"
msgstr "종료"

#: .\presets\presetmanager.cpp
msgid "[Command]Re-Index Presets"
msgstr "프리셋 인덱스  재작성"

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Recent"
msgstr "最近使った項目"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Recent File"
msgstr "최근  파일"

#: .\documents\recentdocuments.cpp
msgid "[Documents]Recent Files"
msgstr "最近使ったファイル"

#: .\editing\tasks\edittaskcollection.cpp
msgid "[EditTask]Recent items"
msgstr "最近使った項目"

#: .\actions\actionjournal.cpp
msgid "[Action]Redo"
msgstr "やり直す"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Redo"
msgstr "다시"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Edit]Redo"
msgstr "やり直す"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Browser]Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: .\browser\browser.cpp .\navigation\navigatorbase.cpp
msgid "[Command]Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: .\fileinfo\pathclassifier.cpp
msgid "[FileInfo]Remote"
msgstr "リモート"

#: .\fileinfo\pathclassifier.cpp
msgid "[FileInfo]Removable Drive"
msgstr "リムーバブルドライブ"

#: .\presets\presetmanager.cpp
msgid "[Command]Remove Plug-In Settings"
msgstr "플러그인 설정을 삭제"

#: .\datastore\tagstorecomponent.cpp
msgid "[TagStore]Remove Tag"
msgstr "タグを削除"

#: .\documents\documentblocks.cpp
msgid "[Documents]Remove from Recent Files list"
msgstr "最近使ったファイルリストから削除"

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Rename"
msgstr "이름 변경"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Rename"
msgstr "이름 변경"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Rename"
msgstr "이름 변경"

#: .\browser\filesystemnodes.cpp
msgid "[Command]Rename File"
msgstr "파일 이름 변경"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Rename File"
msgstr "파일 이름 변경"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Rename File..."
msgstr "파일 이름 변경..."

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Rename Folder"
msgstr "폴더 이름 변경"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Rename Folder..."
msgstr "폴더 이름 변경..."

#: .\presets\presetnode.cpp
msgid "[Presets]Rename Preset..."
msgstr "프리셋 이름 변경..."

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Browser]Rename Tab"
msgstr "탭 이름 변경"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Command]Rename Tab"
msgstr "탭 이름 변경"

#: .\documents\documentversions.cpp
msgid "[Documents]Replace"
msgstr "대체"

#: .\presets\presetcomponent.cpp
msgid "[Presets]Replace Preset"
msgstr "プリセットを置換"

#: .\presets\presetcomponent.cpp
msgid "[Command]Replace Preset"
msgstr "프리셋 대체"

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Reset"
msgstr "리셋"

#: .\presets\presetmanager.cpp
msgid "[Command]Reset Blacklist"
msgstr "블랙리스트 재설정"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Browser]Reset Root"
msgstr "루트 재설정"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Command]Reset Root"
msgstr "루트 재설정"

#: .\actions\trashbinpanel.cpp
msgid "[TrashBin]Restore"
msgstr "復元"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Restore Version"
msgstr "버전 복원"

#: .\documents\documentversions.cpp
msgid "[Documents]Restoring version \"%(1)\".\n\nDo you want to replace the saved version \"%(2)\" with the current state, or discard the current state?"
msgstr "バージョン \"%(1)\" を復元しています。\n\n保存したバージョン \"%(2)\" と現在の状態を置換しますか、それとも現在の状態を破棄しますか？"

#: .\browser\pluginnodes.cpp
msgid "[Browser]Revert"
msgstr "元に戻す"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Revert"
msgstr "취소"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Save"
msgstr "저장"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Save As"
msgstr "다른 이름으로 저장"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Save New Version"
msgstr "新規バージョンを保存"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Save New Version"
msgstr "새로운 버전으로저장"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Save to New Folder"
msgstr "새로운 폴더에 저장"

#: .\documents\packagedocument.cpp
msgid "[Documents]Saving %(1)..."
msgstr "%(1) (을)를 저장하고 있습니다..."

#: .\documents\packagedocument.cpp
msgid "[Documents]Saving: %(1)..."
msgstr "保存中: %(1)..."

#: .\application.cpp
msgid "[Application]Scanning Languages..."
msgstr "言語をスキャンしています..."

#: .\application.cpp
msgid "[Application]Scanning Plug-Ins..."
msgstr "プラグインをスキャンしています..."

#: .\presets\presetmanager.cpp
msgid "[Presets]Scanning Plug-Ins..."
msgstr "プラグインをスキャンしています..."

#: .\presets\presetmanager.cpp
msgid "[Presets]Scanning Presets..."
msgstr "プリセットをスキャンしています..."

#: .\application.cpp
msgid "[Application]Scanning Scripts..."
msgstr "スクリプトをスキャンしています..."

#: .\application.cpp
msgid "[Application]Script folder not found at:\n"
msgstr "次のロケーションにスクリプトフォルダーが見つかりません:\r\n"

#: .\browser\searchcomponent.cpp
msgid "[Command]Search"
msgstr "검색"

#: .\options\pathlist.cpp
msgid "[PathList]Searching the root folder of a volume might be very slow.\n\nDo you really want to add %(1)?"
msgstr "ボリュームのルートフォルダーの検索は非常に遅い場合があります。%(1) を追加しますか？"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Edit]Select All"
msgstr "すべてを選択"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Command]Select All"
msgstr "모두 선택"

#: .\editing\tools\selecttool.cpp
msgid "[Tools]Select Tool"
msgstr "ツールを選択"

#: .\options\pathlist.cpp
msgid "[PathList]Select..."
msgstr "선택 ..."

#: .\options\serviceoption.cpp
msgid "[UserOption]Services"
msgstr "サービス"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Browser]Set as Root"
msgstr "ルートに設定"

#: .\fileinfo\filerenamer.cpp
msgid "[FileRenamer]Show Extension"
msgstr "拡張子を表示"

#: .\browser\filesystemnodes.cpp
msgid "[Browser]Show Package Contents"
msgstr "パッケージ内容を表示"

#: .\browser\searchresultlist.cpp
msgid "[Search]Show in Context"
msgstr "コンテキストに表示"

#: .\browser\filesystemnodes.cpp
msgid "[Browser]Show in Explorer"
msgstr "エクスプローラーに表示"

#: .\browser\filesystemnodes.cpp
msgid "[Command]Show in Explorer/Finder"
msgstr "탐색기 / Finder에 표시"

#: .\browser\filesystemnodes.cpp
msgid "[Browser]Show in Finder"
msgstr "Finderに表示"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Some files could not be copied."
msgstr "いくつかのファイルをコピーできませんでした。"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Some files could not be deleted."
msgstr "いくつかのファイルを削除できませんでした。"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]Some files could not be moved."
msgstr "いくつかのファイルを移動できませんでした。"

#: .\presets\presetmanager.cpp
msgid "[Presets]Some plug-ins will be updated next time you start $APPNAME."
msgstr "プラグインは $APPNAME の次回起動時に更新されます。"

#: .\etc\multiprogress.cpp
msgid "[MultiProgress]Step %(1) of %(2)"
msgstr "순서 %(2) 중 %(1)"

#: .\presets\presetcomponent.cpp
msgid "[Presets]Store %(1)..."
msgstr "%(1)を保存..."

#: .\presets\presetcomponent.cpp .\presets\presetdrag.cpp
msgid "[Presets]Store Preset"
msgstr "プリセットを保存"

#: .\presets\presetcomponent.cpp
msgid "[Command]Store Preset"
msgstr "프리셋 보존"

#: .\presets\presetcomponent.cpp
msgid "[Presets]Store Preset..."
msgstr "プリセットを保存..."

#: .\presets\presetcomponent.cpp
msgid "[Presets]Store as Default Preset"
msgstr "デフォルトプリセットとして保存"

#: .\presets\presetcomponent.cpp
msgid "[Command]Store as Default Preset"
msgstr "기본 설정으로 저장"

#: .\fileinfo\fileoperations.cpp
msgid "[FileOperations]The file \"%(1)\" could not be moved to trash.\n\nDo you want to permanently delete it?"
msgstr "ファイル \"%(1)\" をゴミ箱へ移動できませんでした。完全に削除しますか？"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]The file %(1) could not be found!"
msgstr "ファイル %(1) は見つかりませんでした。"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]The file format may not preserve all content."
msgstr "このファイルフォーマットはすべてのコンテンツを保存しない可能性があります。"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]The file has been created with an older version of $APPNAME. After saving the file you will not be able to load it in the old version again.\n\nAre you sure you want to continue?"
msgstr "このファイルは以前のバージョンの $APPNAME で作成されています。ファイルを保存すると、以前のバージョンでは使用できなくなります。\r\n\r\n続けますか？"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]The file is broken or could not be opened."
msgstr "ファイルは破損しているか開けない可能性があります。"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]The file is in use."
msgstr "ファイルは使用中です。"

#: .\options\imageselector.cpp
msgid "[ImageSelector]The image size is limited to %(1) x %(2). Do you want to scale the image?"
msgstr "イメージサイズは %(1) x %(2) に制限されています。イメージのサイズを変更しますか？"

#: .\documents\autosaver.cpp
msgid "[Autosave]The original file will be kept as a version then."
msgstr "その場合、元のファイルはバージョンとして保存されます。"

#: .\documents\documenttemplates.cpp
msgid "[Documents]The template could not be saved!"
msgstr "テンプレートを保存できませんでした。"

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]These %(1) files could not be imported:"
msgstr "%(1) のファイルをインポートできませんでした。"

#: .\actions\trashbinpanel.cpp
msgid "[TrashBin]These items could not be restored!"
msgstr "これらのアイテムを復元できませんでした。"

#: .\presets\presettrader.cpp
msgid "[Presets]This file could not be imported:"
msgstr "このファイルをインポートできませんでした:"

#: .\documents\packagedocument.cpp
msgid "[Documents]This file is not compatible because it has been created with a newer version of $APPNAME.\n\nThis version: %(1)\nGenerator: %(2)"
msgstr "このファイルは新しいバージョンの $APPNAME で作成されているため、互換性がありません。\n\nこのバージョン: %(1)\nジェネレーター: %(2)"

#: .\options\filetypeselector.cpp
msgid "[FileType]This file type already exists."
msgstr "このファイルタイプはすでに存在します。"

#: .\options\filetypeselector.cpp
msgid "[FileType]This file type is invalid."
msgstr "このファイルタイプは無効です。"

#: .\actions\trashbinpanel.cpp
msgid "[TrashBin]This item could not be restored!"
msgstr "このアイテムを復元できませんでした。"

#: .\documents\documentversions.cpp
msgid "[Documents]Title"
msgstr "제목"

#: .\editing\tools\toolbar.cpp
msgid "[Command]Tool 1"
msgstr "도구 1"

#: .\editing\tools\toolbar.cpp
msgid "[Command]Tool 2"
msgstr "도구2"

#: .\editing\tools\toolbar.cpp
msgid "[Command]Tool 3"
msgstr "도구3"

#: .\editing\tools\toolbar.cpp
msgid "[Command]Tool 4"
msgstr "도구4"

#: .\editing\tools\toolbar.cpp
msgid "[Command]Tool 5"
msgstr "도구5"

#: .\editing\tools\toolbar.cpp
msgid "[Command]Tool 6"
msgstr "도구6"

#: .\editing\tools\toolbar.cpp
msgid "[Command]Tool 7"
msgstr "도구7"

#: .\editing\tools\toolbar.cpp
msgid "[Command]Tool 8"
msgstr "도구8"

#: .\editing\tools\toolbar.cpp
msgid "[Command]Tool 9"
msgstr "도구9"

#: .\editing\tools\toolbar.cpp
msgid "[Command]Toolbar"
msgstr "도구 모음"

#: .\options\mainoption.cpp
msgid "[SliderMode]Touch"
msgstr "タッチ"

#: .\browser\pluginmanagement.cpp
msgid "[PlugInManagement]Type"
msgstr "타입"

#: .\browser\pluginselector.cpp
msgid "[PlugInSelector]Type"
msgstr "타입"

#: .\datastore\tagcategory.cpp
msgid "[TagCategory]Type"
msgstr "타입"

#: .\actions\actionjournal.cpp
msgid "[Action]Undo"
msgstr "取り消す"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Command]Undo"
msgstr "취소"

#: .\editing\editor.cpp
msgid "[Edit]Undo"
msgstr "取り消す"

#: .\fileinfo\pathclassifier.cpp
msgid "[FileInfo]Unknown"
msgstr "不明"

#: .\documents\documentblocks.cpp
msgid "[Documents]Unpin document from Recent Files list"
msgstr "ドキュメントを最近使ったファイルリストから外す"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Untitled"
msgstr "名称未設定"

#: .\browser\browser.cpp
msgid "[Browser]Up"
msgstr "上"

#: .\presets\presetmanager.cpp
msgid "[Command]Update Plug-Ins"
msgstr "플러그인 업데이트"

#: .\datastore\tagstore.cpp
msgid "[TagStore]Updated tags in %(1)\n"
msgstr "%(1) で更新されたタグ\n"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]Use %(1) Format"
msgstr "%(1) フォーマットを使用"

#: .\options\mainoption.cpp
msgid "[UserOption]User Data"
msgstr "ユーザーデータ"

#: .\options\mainoption.cpp
msgid "[UserOption]User Interface"
msgstr "ユーザーインターフェース"

#: .\browser\pluginmanagement.cpp
msgid "[PlugInManagement]Vendor"
msgstr "벤더"

#: .\browser\pluginselector.cpp
msgid "[PlugInSelector]Vendor"
msgstr "벤더"

#: .\editing\addins\editaddindescription.cpp
msgid "[Command]View"
msgstr "보기"

#: .\browser\pluginbrowser.cpp
msgid "[Presets]Visible"
msgstr "表示"

#: .\browser\filesystemnodes.cpp
msgid "[Browser]Volumes"
msgstr "ボリューム"

#: .\application.cpp
msgid "[Command]Website"
msgstr "웹사이트"

#: .\application.cpp
msgid "[Application]Welcome to %(1)!"
msgstr "%(1) へようこそ！"

#: .\documents\documentmanager.cpp
msgid "[Documents]You do not have write permissions at this file location."
msgstr "このファイルロケーションに書き込む権限がありません。"

#: .\options\serviceoption.cpp
msgid "[UserOption]Your changes will be applied next time you start $APPNAME."
msgstr "変更は $APPNAME の次回起動時に適用されます。"

#: .\editing\scaleview.cpp
msgid "[Scale]Zoom"
msgstr "줌"

#: .\presets\presetcomponent.cpp
msgid "[Presets]default"
msgstr "デフォルト"

#: .\datastore\tagnodes.cpp
msgid "[TagStore]other"
msgstr "その他"

#~ msgid "[Application]An instance of %(1) is already running!"
#~ msgstr "%(1) のインスタンスはすでに動作しています。"

#~ msgid "[UserOption]Please note that third party plug-ins will appear smaller if they do not support scaling."
#~ msgstr "スケーリングに対応していないサードパーティ製プラグインは小さめに表示されます。"

#~ msgid "[Documents]Do you want to save a copy of %(1) as format %(2)?"
#~ msgstr "%(1) のコピーを %(2) フォーマットとして保存しますか？"

#~ msgid "[Documents]Loading %(1) canceled."
#~ msgstr "%(1) の読み込みはキャンセルされました。"

